★本屆議員完成任期可獲約滿酬金約70多萬元 延任再獲一筆酬金

立法會行政管理委員會決定，所有完成本屆立法會4年任期的議員，都可獲得約滿酬金，如果議員延任1年，下年度會再獲一筆約滿酬金。

身兼行管會主席的立法會主席梁君彥期望，不同光譜的議員都留在議會，才能令議會發揮作用，又指如果議員打算離任，不應拖泥帶水，應該於9月30日前通知立法會，才可申領用作結束辦事處的開支，指現階段未有議員向立法會表明會離任。

目前立法會議員月薪10萬1000元，完成任期後可獲15%的約滿酬金，約為70多萬元。梁君彥引述政府表示，不反對行管會靈活處理議員酬津安排。

咪玩啦
議員不嬲蝕住做 我地唔會貪筆錢

唔出席都蝕

泛民:

咁做係幫總辭派

唔重要啦 我哋嘅議員入去係為左抗爭 明天會更好

原本屬於游B的人工

早知我都選議員啦，唔洗學歷又月入六位數字，估唔到仲有袍金

首先你要選到

選舉鬥士告急

你去提名都唔會夠

你面皮夠唔夠飯民咁厚先
你估咁易

痴線比我老閪都去

打手話講錢=低質討論

有人唔俾你選咩柒頭？

你搵夠提名架話我射一票比你又點話，反正最後你都攞唔返保證金